點睇稻香控股（573），香香

主席幾時炒左梁X進？
屌你越做越差，根本冇心機做
啲食材差到傻
點心中央處理唔係唔好，但係都要監察質素

服務差，生意自然差
股價自然下跌

好失望

股東呀！

yummy yummy yeah～

股價都由1.38反陣返
成本控制比之前好左
如果營運做好返應該可以再上返兩蚊

2.2入，擺左兩年，1.8 cut loss
本來貪佢高息，點知原來咁高息埋單都要蝕，屌

唔會再跌掛個股價